新手砌女求評 畢直12K

主要打機加有時開下直播 用緊1080p 144hz mon

Intel® Core™ CoffeeLake i5-9600K 3.7GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
$2499 SALES

主機板
MSI MPG Z390 GAMING PLUS ATX
$1395

顯示卡
MSI GeForce RTX 2070 GAMING 8G GDDR6
$4899

RAM
G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB
$420 SALES
G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB
$420 SALES

火牛
Antec Neo Eco TUF 650W 80 Plus Bronze
$599

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$319

SSD
Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD
$630 SALES

機箱
Antec DP501 RGB Tempered Glass ATX - Black
$399

散熱
Cooler Master Hyper 212 LED
$258
ARCTIC P12 PWM PST - 120mm Pressure-optimised Case Fan 高風壓
$78

服務:
產品: $11916
砌機: $80
總額: $11996

得罪人黎?

點解

板散熱差
RAM 濕鳩

咁應該點?

比多少少買 第隻ram
板都係

Ching 有咩推介

push

我用緊果對濕鳩ram (我當初就係貪平)
佢寫3000，我最高超到3333MHz已經係極限

Push

開直播就2700x啦，一係等7月7nm，9600直播加打機收得皮

識砌上newegg買件啦

屌你皮幾野你同我整隻 TUF?

咁要邊隻好?

就係唔識啊 ching

I5
2070

做乜鳩

差都係其次 屌佢仲要咁撚貴

咁要點改?

Display -> msi ventus 2070 平600
Ssd 加多200幾就有500gb
板轉asrock phantom gaming 6
Ram 轉 g skill ripjaws V 3200mhz C16 或更高
16gb = 1100， 比起你而家呢個差200only
火牛轉rm650x 加200

總數不變
樓主成條list 珍寶執應該再平兩三百

Sorry 更正
淨係粒u已經平300
夠幫你ssd變做double

我display見佢個樣都幾靚先揀佢
板揀asus會唔會好返啲?

Display你可以照keep嘅
但如果為左咁要少左250gb ssd, 靚牛同廢板咁我覺得好唔抵姐 一係就加budget
板想要ASUS 可以 但最低限度出strix f

其實張display 都係散熱罩唔同同埋多左少少燈
個人來講就唔覺有幾靚
想玩rgb個ram都要換換 頭先講嘅ripjaws 係無燈
要燈要轉vengeance rgb/ tridentZ rgb，同樣性能不過貴400

用i7 8700 可以用啲廢z390板 效能好過同抵玩i5 9600k加中階z390

2070咁貴不了
msi 2080 ventus 都只係5699

2070 Gaming X設有電競級RGB燈光系統，能顯着提升遊戲性能

yes

1080p買張最平2070夠做

頂你地咩
人地砌9600K 明明JUMBO可以12K 買到好料
係度直播LAG 咪玩樓主啦

無X,仲要ASROCK
不如執粒低電壓X版仲底玩過夾硬要平...

講多一句 我想用返intel多啲

都係想靚靚仔仔姐

產品名稱 價錢 數量
Intel 6C6T Core i5-9600K Coffee Lake (3.7GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan HK$ 2199
1

MSI 微星 MPG Z390 GAMING EDGE AC Z390,DDR-4,LGA 1151,WiFi ac,USB3.1 Type A/C ATX M/B HK$ 1560
1

MSI / 微星 RTX2070 GAMING 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡(DI-N2070G8) HK$ 4700
1

G.SKILL Trident Z RGB DDR4 3600MHz 16GB Kit (2x8GB) F4-3600C17D-16GTZR 智能彩光超頻內存模組 HK$ 1880
1

Antec NE650G NeoEco Gold AN-PS-NE-650G 650W 80Plus Gold 火牛 HK$ 628
1

Samsung 250GB 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E250BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 580
1

WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 303
1

ANTEC/安鈦克 DP501-TG 玻璃側板黑色(AN-CA-DP501-TG) 全黑 USB3.0 ATX Tower Case HK$ 399
1

Antec AN-WC-Mercury-240 Liquid CPU Cooler 水冷散熱器 HK$ 648
1

總數: HK$ 12897

加多1K
主要係RAM用靚左,俾埋RGB你,AMD撚恨唔到既3600MHZ RAM
CPU俾埋 RGB,上埋水冷

產品名稱 價錢 數量
MSI / 微星 RTX2070 GAMING 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡(DI-N2070G8) HK$ 4700
1

Antec NE650G NeoEco Gold AN-PS-NE-650G 650W 80Plus Gold 火牛 HK$ 628
1

Samsung 250GB 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E250BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 580
1

WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 303
1

ANTEC/安鈦克 DP501-TG 玻璃側板黑色(AN-CA-DP501-TG) 全黑 USB3.0 ATX Tower Case HK$ 399
1

Antec AN-WC-Mercury-240 Liquid CPU Cooler 水冷散熱器 HK$ 648
1

AMD 2nd Gen Ryzen 7 2700X Zen+ YD270XBGAFBOX 8C/16T, 4.35GHz,40MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 2453
1

MSI 微星 X470 GAMING PRO CARBON X470, DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen2 Type A/C ATX M/B HK$ 1280
1

G.SKILL Trident Z RGB for AMD Ryzen DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) F4-3200C16D-16GTZRX 彩光超頻內存條 HK$ 1430
1

總數: HK$ 12421

公平起見 唔好話咩廠扇夠頂AMD日常用途呢D 平行世界既野執靚埋AMD 2700X,大家差唔多SPEC 比較下先公正,本身想禁FLARE X俾樓主都係1100$,不過見佢好似想要燈 俾多300禁RGB出黎算...CL14又要加500$

個人覺得 砌intel無8700k/9700k/9900k or 以上
都係用ryzen 吧啦
6c6t睇到都覺得短命

6c6t都算，樓豬仲要玩直播

畢直始終有限

唔該晒ching 我會參考下

8700(non k)
都係2600左右，差400蚊

唔係有新買新架咩 同埋我睇9600k打機有啲都高fps過8700

咁係高D既, 不過8700多核性能會勁D

假設你一路打機一路直播再一路做其他野，9600k可能會疾但8700唔會

Ryzen 好似之前台灣人話有I/O讀寫效能問題

我見 呢到話唔錯

散熱
Cooler Master Hyper 212 LED
$258
ARCTIC P12 PWM PST - 120mm Pressure-optimised Case Fan 高風壓
$78

同問 第一次砌

ching你條ram我認為唔啱用

靚靚仔仔你ram一定要追rgb啦
比起msi gaming 2070個少少
Ram d 燈突出同好睇好多

Intel 6C6T Core i5-9600K Coffee Lake (3.7GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan
HK$ 2199
ASUS 華碩 ROG STRIX Z390F-GAMING Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 ATX M/B
HK$ 1650
Corsair Vengeance RGB PRO CMW16GX4M2C3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連RGB散熱片
HK$ 1350
Zotac / 索泰 GAMING GeForce RTX2070 MINI 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡 (ZT-T20700E-10P)
HK$ 4180
Samsung 500GB 970 EVO Plus M.2 2280 MZ-V7S500BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟
HK$ 955
WD Blue WD20EZAZ 2TB SATA3 6Gb/s /256MB HDD
HK$ 395
Cooler Master Hyper 212LED CPU Fan (RR-212L-16PR-R1)
HK$ 230
Fractal Design FOCUS G FD-CA-FOCUS-BK-W (黑色) 透明側窗 ATX USB3.0 中直立式機殼
HK$ 399
CORSAIR TX650M CO-PS-TX650M (Modular 模組) 650W 80Plus Gold Cable Management 火牛
HK$ 758

total : 12,116

想熱死寶寶咩

Intel 6C6T Core i5-9600K Coffee Lake (3.7GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan
HK$ 2199
ASUS 華碩 ROG STRIX Z390F-GAMING Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 ATX M/B
HK$ 1650
Corsair Vengeance RGB PRO CMW16GX4M2C3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連RGB散熱片
HK$ 1350
GIGABYTE / 技嘉 RTX2070 WINDFORCE 8GB GDDR6 三風扇顯示卡 (GV-N2070WF3-8GC)
HK$ 4100
Samsung 500GB 970 EVO Plus M.2 2280 MZ-V7S500BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟
HK$ 955
WD Blue WD20EZAZ 2TB SATA3 6Gb/s /256MB HDD
HK$ 395
Cooler Master Hyper 212LED CPU Fan (RR-212L-16PR-R1)
HK$ 230
Fractal Design FOCUS G FD-CA-FOCUS-BK-W (黑色) 透明側窗 ATX USB3.0 中直立式機殼
HK$ 399
CORSAIR TX650M CO-PS-TX650M (Modular 模組) 650W 80Plus Gold Cable Management 火牛
HK$ 758

total : 12,036

技姦

Push 仲有冇師兄有提議

不如等新apu

我自己條list 14k 上到9700k同2080
散件買 有d newegg 有d黃金

msi z390 tomahawk 底板用唔用得過？

Pushpush

仲未砌?台灣個邊加價wo

AMD 2nd Gen Ryzen 7 2700X Zen+ YD270XBGAFBOX 8C/16T, 4.35GHz,40MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 2453
MSI 微星 X470 GAMING PRO CARBON X470, DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen2 Type A/C ATX M/B HK$ 1280
ADATA XPG Z1 Pair AX4U300038G16-DRZ DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 1090
ADATA 512GB XPG SX8200 Pro M.2 2280 ASX8200PNP-512GT-C 3D Nand PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD HK$ 755
MSI, NV, RTX2080 Ventus V2, 8GB GDDR6 $5750
ANTEC NE650C-BR (AN-PS-NEO-ECO-TUF-650) NeoEco2-TUF 650W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 590
COOLER MASTER Masterbox MB520 USB3.0 黑色)中直立式機殼MCB-B520-KANN-S00 HK$ 399

=12317

加咩價

CPU 9900K 好似港幣已經+500
唔排除其他都...

仆街鳥 未得閒去砌住

想玩intel好正常 俾返個正皮你
212都可以玩燈

Newegg岩岩睇9600k已經由1900鬆加到2100鬆

Thx ching 但有負評 邊到出問題

仲諗住過多呢個月先砌添

我諗主要係依期coolermaster係連登聲譽唔好引致

Btw 212只係入門級散熱，如果你粒u會超得勁最好換過個了

當然你唔超/超少少係夠用嘅

牛最好上埋Corsair RM550X或者RM650X啦

唔知 成個post都充滿負評
邊位ching咁得閒

我諗會細超同ram

係 唔知做咩

遲d香港又加

屌

Intel 8C8T Core i7-9700K Coffee Lake (3.6GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan HK$ 3630 選取
Intel 8C8T Core i7-9700K Coffee Lake Tray Packing (3.6GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU HK$ 3320

睇JUMBO原來已經加左...
真係減價永遠最慢...便宜在公司
加價快撚過拓海